Dyson v8入手問題

dyson v8 fluffy 行$4500價位入唔入得過

唔建議買dyson 唔覺得好用

港行版

巴打用過覺得唔好用？
有咩缺點講黎聽下

百老匯/豐澤果d連埋信用卡優惠都係47xx ja ma

已買行貨4480
百記同兇宅食水好深

初初賣7-8千都夠膽死

弱智先去百記兇宅買
依家做5千5都係貴

去Dyson Uk集運返黎啦
399pounds 送埋風扇呀

無左好耐啦

完左十世啦屌
同埋uk版得5個頭
風扇又用唔著(雖然送既就當然照殺

紅M啲18V得唔得?

清 邊到做緊4480？？

好多集運倉唔送啦

揀人送
見人地dimbuy送到收埋貨
我用dimbuy又唔送

20號落單，21號收唔到即email問佢
等咗2日dyson先覆我話一早畀佢cancel咗 order(朋友21號落22號收到)
到家陣成個星期都未退錢
去咗paypal request退錢都仲唔覆
以後都唔會買dyson嘅嘢
香港dyson當香港人係水魚貴人成倍
外國dyson當其他買家係垃圾唔理人

睇
有幾間都做到

咁係你唔好彩揀中間濕鳩集運姐

有無睇我講咩
同一間集運
fd遲落單收埋貨啦

開心玩你件新玩具
反正你覺得4千幾買部人地先4千連把風扇嘅機好抵

四千五既話我都想買部添

一個送一個唔送仲唔濕鳩咩
你覺得唔抵咪慢慢等佢下次又送風扇囉
咁都要串鳩人